有冇手足已經全面轉飲蒸餾水？

已經唔想飲垃圾水喉水

傻西飲到甩頭髮